刺客教條維京紀元 問題

依家爆咗機之後
仲要攞埋白金
但係我睇返典籍 仲爭一個人物 地點同陣營
有冇巴打可以幫到我

po圖上黎睇睇
正常係會爭小小

同埋技能嗰度已經bug左

力量400之後嗰一點加唔到

咁就真係有d怪，平常唔會bug起呢到

有機係做任次序錯亂會引致有d task電腦唔計入去
外國網有d人都係咁，不過唔多人有呢個問題